【你會唔會去研究一個小學生寫乜鳩？！CLS】習外交思想研究中心 揭幕!!!

習近平外交思想研究中心昨成立，由外長王毅（左三）揭牌。

正當中美角力白熱化、中國也被眾多西方國家圍堵之際，中國外交部設立「習近平外交思想研究中心」並於昨日揭牌。外交部長王毅致辭時表示，「偉大的時代必然產生偉大的思想」有網民駡道：「皇帝面前只有奴才。」外交部網站顯示，「習近平外交思想研究中心」由外交部依託中國國際問題研究院設立，「旨在統籌全國研究資源，全面、系統、深入開展習近平外交思想的研究、闡釋和宣介，發揮習近平外交思想對外交實踐的指導作用。」

王毅狂提45次「習近平」

王毅出席揭牌儀式並致辭，在全篇約3,700字的致辭中，他提及了45次「習近平」。他先在前段說習近平外交思想是21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果，現在的中國亦前所未有地接近實現中華民族偉大復興夢想，「回望人類歷史，偉大的時代必然產生偉大的思想」、「偉大的思想一旦產生，必將反過來推動時代的進步。」並稱近年來在習近平的統籌安排下，外交部以習近平外交思想為指引，「攻堅克難，開拓進取，取得了歷史成就，開創了嶄新局面。」王毅勸勉出席者，「我們要堅持學以致用，不斷以習近平外交思想指導中國特色大國外交實踐。」

中國歷史學者章立凡在Twitter回覆及轉載了該報導，上載了《毛澤東的外交思想研究》及《毛澤東外交文選》書籍的圖像，並看似意有所指留言：「輪迴」。
中國外交部網站

見到個thumbnail已經唔撚開胃
含撚狗乸

習語錄？

屎精瓶外交思想

我覺得反習派好似調轉玩,猛比d 冰佢食,等佢自high 完就自己玩完.